［1q題］邊架路線既巴士最變態？

如題
唔知幾頁後開估

冇人諗到？

秒晒所有連登仔

樓主好勁啊

咁都秒到連登仔

應該係千鳥

8p 因為8p好濫交

唔關個號碼事

雷切

樓豬做開單機俠？

痴撚線

蟻多嬲死象

木六大王

981p

106啦屌你老母
你諗下架車要入幾多油
唔塞車都同去台灣差唔多
塞車隨時夠去一轉日本

營養快線

沙田入屯門

新幹線

I go to school by bus

269D
易69啲

曹永廉

我覺得法國會贏